有冇人都係想買既野一係已經買左，一係買唔起

諗起以前岩岩返工既時候真係好開心，好似每個月都可以實現夢想咁
個個月都用哂份糧買野比自己，唔靚唔好唔買
久而久之，開始發現想要既野好似都買哂，又因為當時已經係買最好根本幾年都唔洗換
平時日常用品就好少要買，衫都係一年買2、3件就算

結果依家份糧有85%都係儲左佢算，車費同返工食飯反而係最大既開支
只係間唔中放假食下好野就已經好開心
想買樓買車，又唔係依家買得起

依種狀態係咪算正常

call下g 算啦

返工咁耐既大洗費都係upgrade手機 upgrade電腦
2年一買
拉翻埋都係80-90%儲起